作為和理非，開始反思 叫人走 呢鋪口癮

609 開始次次發夢都有去
唔敢衝，所以每次都只係提供物資，企後面傳下野咁
到時到候 清場前就會走

走既途中 或者 返到去
睇住直播live
出哂紅黑旗 煙彈 子彈
每次都忍唔住叫前線手足退啦 be water 呢次唔係last fight
一來係好怕佢地比拉哂
二來又怕佢地受傷
三來係覺得留落去都無謂 唔值得

儘管勇武次次衝親都有得到想要既結果
但以上心態直到今日前 都令我成日叫前線走、退

頭先睇左幾個勇武手足既post, 覺得真係要今日起開始戒左呢鋪口癮
前線手足唔係傻9，唔需要我地幫佢做決定
我地要做既係提供網上最新情報
再等佢地自己做決定

我地既勇武手足係有勇有謀，戰無不勝
明白大家既同理心可能會令你好想叫人退
留得青山在
但以後戒下呢鋪口癮啦
下下叫人走，勇武巴打只會更危險
唔衝都唔好再吹冷風

但係而家又催淚彈
我唔明點解今日要守

希望大家都諗真d
叫人走 呢個行為對前線手足係幫忙定有害

推

我都唔明
但檢討工作或者事後再做會好d？

佢地決定係on9 定醒目
我只有支持同尊重

尊重前線決定
我覺得無人想死守
重覆之前錯誤咩

但如果真係有計劃
叫人撒只會係後面嘅人撒
因為前線太緊張
根本唔會成日睇到手機
加上佢哋仲會覺得有責任
留到最後保護人
亂講野真係會害死人

後面啲人得閒
一睇到危險又剩
有死線撒又點
真係會被帶風向
會走

原因係喺元朗死完全唔值得。講完。

啱

冷氣軍師要做既 真係提供資訊就夠
大大聲叫人走既影響其實好大,一傳十,十傳百, 好多十五十六既手足就真係會走
所以好同意樓主
利申:冷氣軍師

抗爭係長期 黎緊公務員都有行動

真係前線 唔太得閒睇手機

1516 企後排既見到退走post就走哂

Push

前線手足唔係傻9，唔需要我地幫佢做決定
我地要做既係提供網上最新情報
再等佢地自己做決定

我明大家會覺得前線有殺紅了眼既情況出現

咁完左今晚 我地再傾下會唔會有解決方案（例如前線統一協商留守時間咁，前線戰士 齊上齊落，唔包括後排既幫忙做決定）

主要真係唔想好似邊疆打緊仗，成班文官係朝庭係咁叫人退兵
以前都有將在外 君命有所不受啦

我都開始反思了

有邊次係無催淚彈?

即係你認為放tear gas既就即刻要走? 次次都放咁咪次次都失敗?

作為和非撚 我推

push

真係好嬲 一次又一次挑戰和理非底線

催淚彈去到今日基本上係社運必定出現
遲d係連橡膠子彈 社會都會慢慢習慣
係好可悲
好唔想前線受傷
所以更加要諗清楚 叫佢地走 真係幫到佢地定係點

我係話你地一路話尊重前線決定
而前線而家又食彈
即係又會再有手足受傷受苦
咁但係今日有咩原因要留守到啲狗咬人呢？

唔走咪送頭
無武裝，十萬人係度佢都可以驅散你

次次都有tg架啦
次次都走咁點樣完成我地既抗爭

其實唔使嗌，前線覺得應該走就會散。咁得閒開po叫人散不如推有用po，搵下撤退路線。有建樹d啦

我就係前線。

要睇你指既裝係乜
如果講緊 正式武裝
我地點都唔會有，咁以後唔駛有前線都得

如果係安全帽豬咀同直遮 個d
前線 都比較齊備

和理非都要進化啦

前線成日都打到過十二點，根本越夜越少人咁就越危險

無論幾唔明，幾反對，承擔最大風險嘅係前線，所以一定要服從前線決定

條氣唔順都好，驚都好，一齊上

公道

光復香港時代革命

我覺得和理非驚走先冇問題
但係唔需要周圍叫人走，或者係網上不停叫人走

相比勇武既進化，和理非要進化所付出既真係不值一提得令人好心酸

前線唔會睇到連登

哦
我以為有共識今日唔係入元朗報仇添

入元朗唔係為咗報仇燒村 勇武派絕不能主動出擊

你地唔走 我地唔走

前面成堆防暴，仲拎部電話掃連登..

點做到

發夢聽到有人話前線決定7:30一齊走，到底係咪真

我都聽到
坦白講聽到個下好心安
但發現佢地最後無走個下

繼續關注同支持

唔好玩爛 要走一齊走 呢句啦
嗌嗰啲又唔係跟足啲手足係咪真係走哂
最後又要人幫手睇住剩低嘅手足 嗌嗰啲就轉個頭無左影
特別係頭先朗屏站嗌尾班車嗰啲 我屌你老母
明明唔係無車 成班係度鳩嗌
仲要帶哂啲手足上架狗安排嘅車
頭腦唔清晰唔好再學人揸Mic揸大聲公啦大佬

西鐵站打緊人

因為我嗰下見到有人喺前線行過嚟話7:30一齊走，我都有幫手嗌，依家見到有班義士仲未走，覺得好對唔住佢哋

認同，幫推

有啲人開始唔記得，兄弟爬山，各自努力

畀意見唔係話唔得，但最終決定權應該係對方身上，尊重對方決定，和理非唔好阻勇武衝，勇武唔好阻和理非走

大家團結先可以贏

千祈唔好，前線始終係少數，一定要服從前線就會分化群眾亦係獨裁

和理非想走咪走囉 成日迫9前線一齊走

我諗立法會 拉走2 個義士個下觸動左太多人
令到好多手足想次次都可以個次咁
統一撤退
但個次得2 個留守
依家成200 個留底，點夾得走
現實d 唔好再叫人走啦

我覺得吾係現場既人叫人走 係好on9 講真你吾撚係現場你點撚知道現場情況 無論幾危險你都係睇到電話既一部份 你點知走吾走撚到？ 你知吾知現場有幾撚多人吾肯走。btw 要走既一定有方法 要吾走既 你都阻吾到佢咖啦

前線有足夠智慧判斷走唔走，
佢地決定唔走無問題

咁其他人聽到有人叫走，
佢地判斷有危險所以決定走
咁樣又唔得？

前線唔肯走，所以其他人都唔准走？
咁咪盞好似警總果次最尾成班捉晒

係尊重，唔係服從，呢個運動無領袖，無大台

所以最尾唔認同，搵十個無心理準備嘅和理非衝，不如一個有充足準備嘅勇武

光復香港！
時代革命！

大家可以幫手推離開路線嘅post，但唔好再叫人走啦

好 知道

再幫推

感謝
大家一齊珍惜前線手足好冇

agger push

周圍有白衫人埋伏 好惡搞

其實任何人都無資格勸人走。但係希望兄弟可以唸清楚每次活動嘅目的係咪,目的達到就走。無做無為嘅犧牲。 Be water!

我平時唔覺要叫人走

但係元朗唔值得戀戰

贏左無意思，要贏永遠都係港島

無謂送頭，要留返兵力

[Online]關於撤退嘅問題

牙蓋

係
呢樣係重要
但好怕場仗未完就做檢討

俾咗正皮
認同樓主所講
俾意見ok
叫人走其實係無謂

叫人走係無問題
問題反而在於言者無心聽者有意
覺得好似逼到留低嘅人就唔好啦

嗌完要走一齊走
我就真係試下唔走
轉個頭人影都無又話一齊走？

其實港島同元朗無分別

前線只係以肉身去令政府同班狗犯錯
例如用過份武力等，再博取公眾關注 同情

金鐘又係咁打，元朗都係一樣咁打

嗯

港島有西環

推推推推推

啱呀 推

有時候見到POST話傾好幾點走 甚至話FACT CHECKED前線傾好時間 但到左死線都未必全部人退
咁樣會搞到幾混亂下 有人會推話係時候走 但同時會有手足未必睇得到手機屌返話做乜鳩無啦啦退
睇下有無辦法係呢方面統一下

我以前都有咁諗所以咁講
但已經覺得前線有佢地既諗法
所以唔會再叫 即使心裏面想

我明有象徵意義既野會令成件事受注目程度大好多

好似中聯辦國徽、佔立會

但做呢2 樣野都唔夠白衫出黎打人咁令社會震撼
所以元朗行動都有佢既關注點

今次架車發現中聯辦人員既水電費單 就係今晚既收獲之一
有時真係唔做唔會估到得到乜野

頭先見到有發夢巴絲開post話留守係為左俾壓力班恐佈份子
就算唔做野都要佢地精神繃緊

雖然我明
但係見到佢地受傷真係唔好受

唔會叫人走
但十萬分希望佢地萬事小心

光復元朗活動對於我嚟講, 行完遊行路線, 掩護兄弟離開就走。留力,聽日728。

認同呀屌你老母
今日有議員喺後排拎大聲公呼籲叫啲人走先

講真 前線既見到後面果批人走哂會點諗
唔係一次半次 係次次都係
次次都係叫人一齊走，點解唔可以一齊上
721又食黑警又食牛屎佬，點解仲可以谷住道氣走？

叫人走
係叫前線走 定係後排走

今日一見到出防暴 我即報料再叫後來加入d和理非(極度輕裝)走，有防暴黎緊

之後朗屏上車走，20分鐘內 防暴已經行到朗屏對出明渠位置

樓主雖然講野岩，但係係元朗國共和國不適用
地形差加上警黑一家親 真係不宜久留
留力等聽日仲好啦

利申 7點3 夢醒

與其叫人走，不如話俾佢哋聽可以點走

完全推啊!唔該聽日俾我見到大家有進步!

我覺得元朗今日市民肯上街已經表達左不懼警黑既諗法

決咩定
跟本見無人走自已就唔走

通訊要做好少少，整無線電通訊得唔得

pish

真
前線比你坐喺屋企嗰啲更驚 佢地識自己衡量

問題咪係成班連點走都唔知仲唔肯走...

叫走既我唔怪你，但你走一個，勇武就多一分危險

啱呀
與其叫佢走叫佢退
不過做返啲實際幫到佢哋手嘅嘢

同埋有樣野要注意 前線走一定唔會成堆人狗沖向後跑 除非真係極度危急
其實中排後排都應該咁做 永遠見到中後排一有咩事就跑得勁快走 唔識慢慢後退

我發夢就見到共識730係係後面嗌返上前面嘅
唔該
叫走唔係一手你有份聽到唔好幫手亂嗌

我都覺得係，我係和理非。
而家支持前線的野，前線決定

同意

你同班和理非講啦
叫勇武叫留守就比佢地成班屌係鬼
屈鳩我地三毛

Up

希望大家講完目前情況之後加句要留要走自行決定，唔好一味叫人走

就算係要檢討，都係等今日手足番哂屋企再黎檢討，勇武唔係傻，唔係癲嫁，所有現場決定交由勇武決定，事前部署交由和理非同冷氣軍師負責

當中情況有咩變化，勇武唔係傻嫁，佢地拎條命同前途出黎玩，現場最高負責就係勇武，如果有d咩地方要檢討一定係完左今日番哂去先，運動中勇武就係最大

叫走既我唔怪你，但你走一個，勇武就多一分危險

收到！

鬼叫你地吹奏劉細良條仆街咩,抵撚死

我都唔明今次為左咩留守
又唔係有立會中聯辦咁，有目標攻擊
又唔係夏懿道咁有留守地方
咁大家又講咩唔會主動攻入村，留到入黑為左咩先？
又唔會重奪議會，又唔會打擊到黑警鄉黑
留係元朗叫黑警死全家，叫到入黑又唔會攻又冇地方守
你話尊重前線尊重勇武，我地係唔想見到無神神送頭咋

利申留到7半

正確諗法要推

次撚次又話冷氣軍師
次撚次都講左現場唔走點點盛盛
次撚次都話手足比人打緊唔撚係唔幫拖呀
我屌你班連登明未呀
有人故意吹人出去比人送頭呀
我唔撚介意比你地負皮我呢個p牌
但講真，走啦200幾人真係送死無分別
香港仲有好多場仗，政府係好有耐性同
有預謀咁陰乾我地既勇武手足呀屌
清醒啦好嘛，諗返起當初點解要be water啦好嘛！！！
就係明知硬碰既一往無前，換黎係永不返身呀！！
我尊重前線決定，
但請唔好當有同你行不過無留最後既人就係on9
講既野就係廢冷氣軍師留力留返下年呀笨諸如此類。
求各位義士聽言，真。be water
我知道好難走，我只能夠講都不宜久守，
搵地方避避，係tg已提供有好多方法，各位義士小心
齊上。齊落。一個都不能少

元朗真係唔值得守 唔係吹冷風 係唔想損失任何一個勇武 留番聽日呀

利申元朗人

我相信大部份巴絲都係緊張同心痛前線手足
所以先急住叫佢地走姐，唔係分化
當然都有好撚多p牌三毛做呢樣野

依家催淚彈係最低消費啦
幾耐冇見過胡椒噴霧
你唔係連催淚彈都怕呀？
大家開始聞到慣咗

總之多人先安全

幫幫手,好緊要
[超緊要] 公務員罷工前要做既野

我都睇到，好多人一見出旗，就跑住走 雖然係驚我明
但我諗如果有多D人一齊，叫住唔好入，叫住人SUPPORT企住陣腳
有人數，警都唔會亂黎

唔會屌人走，但想各位諗諗，留低既人
真心要改一改

相信前線手足既決定

光復香港，時代革命！

我無

已經好怕神化任何一個人

相信前線，支援前線

一兩個叫可能唔會理，一班人叫就會猶豫，一堆人向後走就會跟住走。

人心係會變，所以唔好亂咁幫人渣主意

好撚同意

我都信
因為我自己都係呢d原因而叫人走
但真係要忍住
雖然都唔易

和理非應該學下陳伯 臨尾拖下時間比後生走

邊個再揸住大聲公叫走 我見一個屌一個 屌你老母
今日真係好撚嬲

獲獲連登都好多人叫走 已經唔識分係咪鬼

最尾嗰兩句

我冇嘢講

相信前線！

勇者無懼 智者有謀！
This is 我地既勇武派 請相信佢地

想迫班狗犯錯做多d柒野好似係
但元朗真係好危險，黑狗退仲有白狗

個post無上熱門點解咁多手足睇到

前線死守係傻係on9
但遷就佢哋囉，唔通見死不救咩

巴打冷靜，休息下
當初衝擊立法會都有撚樣叫走
到衝左入去 班冷氣軍師就衝出黎拎光環

yes 而家唔驚啦

你可以話佢地知依家咩情況

但唔好下下叫人走

有檢討係好事
但大部分和理非其實仲停留住溫水煮蛙階段
今次唔守下次再黎
其實你地一走前線更危險更易落單
結果一次比一次人少

真心想講要今次運動成功
唔係單靠勇武或者和理非是但一邊
緊記！！

推！

推

=============
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

經一事，長一智
光復香港，時代革命

我都覺得樓主講得有佢的道理, 但問題係元朗有乜戰略價值去守?
又無代表性的行政機構, 又唔係高官屋企
仲要分分鐘比牛屎佬打突擊戰, 暗殺

現場情報好混亂 好多人唔熟路
今次元朗又係大家要練級

靜靜地企係後面
敲下鐵 嗌下口號就夠

現場好混亂，更需要有準確情報
但唔好幫人落決定

agree

次次都有人咁問

唔吹捧劉總司令就固然，但係真心講句，勇武手足企到最前線兩個月，又衝又搵命搏，樓主你呢種反思會唔會遲咗少少，都唔好計五年前班散水撚有排玩撚點搞死個雨革

或者你真係正確
但現實係前排唔會因為你講既野而退
中排十五十六既人睇手機睇到全部都話走，自然就會退哂

咁前線係仲危
所以不如打緊仗時唔好講咁多叫人退兵
你講下形勢 講下理據係ok, 但決定比返前線做，唔好叫人留或走

值得推！

要比到人數既壓力
唔駛太多
10000人留守足矣打贏警隊

你要記住一點 催淚彈對前線既人已經唔再係一個威脅 經過咁多次佢地已經識處理

好心痛
警察同黑社會根本無分別⋯⋯

認衰仔 所以先出post
想大家同我一齊尊重前線決定
即使個決定係好定壞

親眼見到咩，具體講出來，留俾前線決定。

我為緊張道歉 加油

可以試下由叫人走 變成加油！小心！ 我自問自己都唔敢衝 見到成班警犬行埋黎真係有d 恐懼感 做得勇武既真心respect 個個都係真英雄 但希望每位勇武衝之前諗清楚後果 諗清楚自己可以犧牲到邊到 亦希望大家好好保護自己 唔好下下諗住搵條命博 一個都不能少

佢地自己識諗 立法會個次就係好例子

認同，請尊重前線勇士

推撚爆

不叫前線走，但係咁請問前線今晚的目標係？

唔係唔走
但唔係完全冇俾過任何壓力黑警就走囉
起碼還拖一陣再走

要走自己走
咪撚嗌人走

我想講大馬路嗰班前線豬嘴頭盔都唔齊
赤手空拳得把遮
以我認知無盾好難推
加上退路少
所以要退 係咪我太廢？
如果係，我下次唔走

都話交畀人自己決定

和理勇缺一不可。 push

你可唔可以尊重一下前線諗法

其實又點解你哋會次次都覺得佢哋係死守？
下下要好似marvel咁打足兩個鐘先滿足你哋衝嘅定義？

我都係咁諗 永遠尊重支持前線 只係唔希望白白送頭
有前線手足可以解釋下 你地想做啲乜
利申6點

推，今日邊個天才話730走

冇錯呀 有催淚彈咪戴豬嘴囉
戴咗豬嘴咪唔驚催淚彈囉
咁見到催淚彈仲驚咩

其實有乜所謂啫......你地話啲人發夢唔得閒上連登架嘛
又話前線有勇有謀
咁其實我地呢啲冷氣軍師講乜對你地有乜影響啫？

認同, 和理非思想上要改變下
唔好成日認為前線無諗過
好擔心佢地有事, 但可以做既係幫佢哋唔係叫佢地走
係幫佢地留後路

多謝你嘅付出
但又諗一諗如果今晚係警黑合作嘅話,陪你哋一齊留低嘅first aider一樣係好危險

自己走定唔走 只需要交比自己決定
唔需要人地話你知，同時自己亦唔好幫人做決定

影響到d中後排支援既人，佢地本身十五十六，上到黎清一色全部叫人走

坦白講, 我絕對相信前線

我地要既野係其他方面backup 佢地
資訊提供, 路線撤退, 裝備提供, Blackbloc, 文宣等等...
我地咁做先最幫到佢地

其實和理非既本質就係, 有危險就會走。
我有朋友話聞到 tear gas 陣味已經走。

勇武就係咁叫人留係度丫去南邊圍丫。

真係要預左無乜人理你, 因為第一: 元朗衝擊並唔係主流民意, 就算你話唔入村, 班和理非點知係咪trap? 會唔會比人包抄推推下就入左村? 所以點解今日啲人走得咁快, 主要並唔係因為啲 post, 而係好多人本身唔諗住今日會衝, 你一衝, 佢地就會同你拉開距離。其實前線真係有需要檢討下, 今次真係完全唔知點解要衝?

咁如果現場大部分人想走 但前線唔走 點應該跟邊個

支持前線決定

無下次無下次
由6月聽到依家
長期戰嚟㗎

坦白講
勇武手足係好難真正意義上去戰勝一隊齊裝備既部隊
更多時候係以對抗去比對方壓力
引出對面既暴力
以肉身去顯示對方既失控

有感, 希望引起理性討論, 無必要講咩冷氣軍師, 要落就會落, 要退就會退

我覺得每次完左最重要係有2樣野要帶到落去
1. 政治目的 (立會, 警總, 娜娜, 水貨)
2. 輿論 (主要為黑警不合理武力對待(力), 執法時間(時), 以及驅散路線(地);; 時:上水遊行期間已經衝突, 地+時: 新城市集會未完就困獸鬥...)

留意返, 輿論往往係要犠牲一啲手足一堆血汗先換得到返黎嘅

今日1. 係要對準官鄉黑勾結, 班黑嘅忍左成日無出黎
時: 警嚮出左反對通知書下基本上係可以隨時清場, 打左一個下晝, 你來我往, 都算係咁喇;; 入夜對家俾足路線時間前線撤退, 我想問實力明顯懸殊嘅情況下, 留低打除左為啖氣仲為乜??
我真係唔覺得為啖氣輸勇武人員係我地整體負擔得起嘅事...

敢講我地勇武本身已經無3萬人, 未計裝備未計鄉黑外援, 勇武其實比起和理非更加珍貴

另外唔知大家有無留意到, 其實驚犬每次係比每次踩過少少, 亦即係下次我地會更難打.... 由612唔敢衝入站, 到新城市衝到入SHK, 到今時今日衝埋入西鐵站..... 地鐵作為我地全部人嘅唯一撤退手段, 莫講話要求停駛, 淨係架車未到而對方衝入站拉人已經會傷亡慘重; 我希望大家有留意到呢一點.

我覺得每次每一仗其實都有因時制宜嘅空間, So far 變動最快手嘅係71同埋上水::
71無容置疑係一場里程埤, 多得前線清楚為我地斷定左1.政治目的嘅基石, 多得大家合力同立場姐姐個訪問令我地搶到一大片2.輿論;; 但同時唔好忘記, 成件事嘅前提係對家自己撤自己柒先造就到.
上水嗰役同樣地係對方自己犯錯, 時機上嘅出錯+跳橋所以成功搶到輿論嘅高地; 當日同今日有少少似, 萬一停地鐵基本上無地方散, 所以當日唔拖延我覺得係漂亮嘅;;
跟住就係中聯辦一役, 當日明明大家已經好好咁表達到1.政治目的., 我唔係太理解點解散場條線一定要set嚮尾班車嗰一刻.... 為咩呢?? 為左每一句要用身體血汗換返黎嘅輿論?? 如果當晚唔係立場咁啱嚮元朗, 我地輿論分分鐘輸一半!!
我重申一次, 嚮明明實力懸殊嘅情況下, 會唔會試下打個大遊擊, 扮撤退然後集體轉地點打副本?? 我地轉陣點都快過佢地重整旗鼓, 點解我地唔更加大範圍地Be Water??

對於黑警嘅不合理武力其實已經人所共知嫁喇Ceiling effect無咩爆炸性.... 上星期衰到連黑都用埋佢地輿論真係已經輸到貼地, 我覺得少少機會都唔好俾到佢搶返, say今晚俾足時間路線大家去散, 我覺得有點兒講唔過...

大家不妨望遠少少, 唔洗次次衝... 佢地暫時可以無憂止Hea逗人工, 等我地慢慢民鬥民, 但係愈近10-1, 佢地壓力只會愈大
我希望大家可以合作, 做多幾次和理優.... 始終登得上世界大台最靚嘅畫面唔係我地被狗惡意對待嗰時, 而係我地表達到之餘更可以"優雅"地散場, 好似尋日機場一樣
另外我覺得而家呢一刻大方向係要促成公務員團隊真。大。罷工, 呢個先至係真正下一步迫到政府面對嘅靚棋

兄弟爬山, 絕對支持, 歡迎理性討論
香港人加油, 萬事小心

PS. 打完嗰刻睇到佢地衝入西鐵站條片真係好迷惘, 一定係要插, 但與此同時, 如果1930真係一齊散哂會唔會搞到咁呢....??

71之後已經戒左

垃圾冷氣軍師全部去做文宣!

原來重有冇下次撚，我話聽日電腦大爆炸、支爆、世界末日添

咁你即係話中後排無獨立思想？得前線有？

如果決定走
真係自己走就算

盡可能支援 前線

推推推

其實一叫啲人就開始亂，所以諗清楚先好大叫

交俾唔肯走啲人佢地自己諗囉
其他人照撤 講完

exactly
根本由始至終我哋可以行到呢一步就係靠呢樣，所以就話今晚留低係咪值得呢 ，一路都傳今晚係黑社會出，黑社會幾暴力應該都冇人blame , 咁應該就reach唔到勇武嘅目的

我只想知自己係咪錯判形勢
係咪其實有得打
只係我以為無
因為小弟經驗實在貧乏

根本未開始就已經有共識大家唔好留，唔明點解仲要留

呢一刻連公務員都搞擺工
民意已經好大
我認為可以停止以肉身去換取民怨

我地既勇武手足係有勇有謀，戰無不勝......
我唔敢苟同

唔係仲怕tear gas 下話？基本盤黎

企前線都知 班狗唔會無陣形亂衝過嚟
好多時係見我地退班狗先會壓上嚟
前線並非戀戰 亦都唔係無腦
請後排要學精 我地退係絕對快過佢地排
真係唔洗下下未開波叫人走
至於下下話守係到有咩用個d
真係檢討下自己為咩出嚟
所有佔領行動有無目的要先問自己
先令自己覺得有意義 場運動先會有意義
下下要睇贏面大唔大先決定做唔做
已經中咗對手嘅圈套
因為呢場杖 贏面從來都唔大
總結兩點 1. 相信前線 給予支持 2. 搵返自己為咩而出嚟
唔好比口號綁死場運動 口號本身都係無意思
係每個人都搵到佢嘅意思 先會一齊嗌

光復香港，時代革命！

加油！前線小卒一名

而家仲驚防暴仲驚催淚彈嘅唔該出多嚟幾次
呢兩個月深造過嘅巴絲正路唔會再驚呢啲
真係碎料嚟

屌你咪撚扣帽子啦

中後排本身就唔係最堅定於勇武既人
好多都係想以人數去支援前線既人

盡管係咁，佢地不時都會可以做到救人，傳送物資既工作
前線先可以一直頂到

佢地係有獨立思想啊，但係現場驚緊既時候，上到黎 唔係見到咩資訊、咩鼓勵 而係一大堆快d走乜乜77 既野

你話有獨立思考既人當下係咪都會好動搖，好想即刻走左去

戰場上
走係好容易，留底係好難
我地仲有必要係咁吹冷風叫人走咩？

其實真係唔知 呢個情況建議上哂裝在旁自行觀察下

我建議
1）所有叫退應該由最前線叫，否則好易斷前線支援
2）後場確保退路同提供資訊，例如守車站
3）冷氣軍師將相片、片段留底，有興趣就同五毛玩下，唔好亂發未fc消息，因為現場太多消息要處理

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

唔該大家認清個事實
我地嘅唯一優勢就係人多
下下嗌走哂班人 留番啲前線喺度死守 人一唔夠攻又攻唔出 結局就係攬炒比人清場包抄
人多 永遠都有得打
驚Tear Gas嘅 比多少少課個豬嘴 根本冇嘢好怕
今時今日仲淨係帶個醫用口罩出嚟嘅 唔該反省下
出得嚟抗爭 麻煩有番應有嘅覺悟

我都係
玩香城online
每次都係買物資做運輸兵
好愛好愛勇武每一個手足

覺得大家以後有任何活動有任何消息
只需要報道就可以
如 「時間 地點 見到啲咩/發生梗啲咩」
之後要走要留 等每個手足自己決定

任何人都要知道自己goal係咩 底線係咩
不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命[black]

我見到今日前面鐵馬同gear都比上環嗰晚差一條街
我喺元朗廣場大馬路嗰邊
唔知村嗰邊係點啦

咁你係咪應該訓練佢地有堅強意志呀?
唔係走上黎唔比人發言呀?
我真心唔覺得今日要留守
但基於不內訌原則
所以尊重你地決定囉

今日咁既情況點算

已經向和理非/普通市民直接射催淚彈

呢個比喻幾好

一班無服過兵役既年輕人
何來方法好快咁去訓練堅強意志呢 手足
我真係覺得我地都係真心為佢地好
但佢地現場需要既真係只係資訊同鼓勵，唔係人地叫佢地走

我相信佢地在前線已經成日心底都問自己：走未，係咪要走

冷氣軍師最應該幫手傳資訊（一定要FC）
唔加任何個人意見，唔需要分析
留返前線自己決定

😭😭😭

尊重前線

認同
set時間走令成個場人數急跌
啲狗馬上發癲
明明五點前仲係佔上風

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

終於有人識反思

好遲
對唔住各位前線手足

永遠支持前線決定

冷氣軍師想人走既唔該出門口去前線親口同前線手足討論，咪撚再坐係屋企指點江山

714我都做過哨兵叫人走
但而家睇黎, 想走就走, 想留就留, 尊重每個同路人決定先係正確態度

出得嚟就尊重返前線決定
唔好一路鳩叫 走走走
要走嘅 你咪自己走囉
拉撚晒大隊走
雖然勇武預咗俾人拉 但唔係送羊入虎口嘅方式

和理非 請思考一下

推上熱門

催淚彈都驚?????? 前線比人扑都未走啦屌你

文宣威力都好大好大
何以付上垃圾一名

試下唔好嗌「一齊走」
嗌「一齊上」

認同

你好撚啱，後面d人真係好撚得閒

「戰無不勝」？我哋幾時勝過
出得 post 只係冇穿爛走得返出嚟
有冇諗過扑穿頭手足
話一齊走點樣一齊走
佢哋幫手殿後俾你哋脫身咋

咁講啦
前線勇武會支持
但見附近冇裝又行行企企果啲就叫佢地保障自身安全
take唔到risk就協助佢地撤
要尊重每個人既決定

推 希望大家都明

好
不分化
全力支持前線！

支持同相信前線！

起初宣揚既理念係Be Water
而家前線既理念係好Solid, Rigid, 每次都一定要畀到壓力警犬
發覺依樣野之後, 就冇再公開屌前線唔退
反正前線一定係戰到最後一刻, 一定有人受傷/被捕
只係睇警犬點樣花式出錯, 然後和理非食住人血饅頭又繼續上街

而家的的確確係「兄弟爬山，各自修行」
前線既你，信自己一套就好 （冇勇武，革命唔會去到依一步）
和理非既你，信自己一套就好 （冇和理非，勇武可能已經覆沒）
點解香港可以數以百萬既人走埋一齊，唔係因為我地政見相同，而只係我地有同一個目標
勇武同和理非既行動理念唔同，但又互相支持既微妙關系，係我地成功最大既基石，冇咗就玩撚完

［突發］推，好重要，警犬濫權，要人手置頂

"If it's not a real fight, Fernando, people will have contempt for us. They'll say we're students play-acting. If you give me a gun, I'll go out there. But if we're not serious, we shouldn't show how damn helpless we are. Why demonstrate our powerlessness? Everybody already knows about that. If we're going to fight, I want a gun. I want to fight back. I don't want to play games." Che Guevara

夠人夠裝打狗唔好心軟留手
唔夠人唔夠打唔好留守送頭

洗撚你幫我決定值唔值得 你係我老母？

係，勇武巴打，sorry

其實前線俾人拉 同前線少左人 係無直接關係
每個前線都可以選擇自己未來出唔出黎
可能好似今次嗌一齊走佢覺得厭倦下次唔出
又可能有人突然勇武上得前左
而拘捕前線呢樣野 相信每位都有覺悟 有準備
呢樣更加唔係和理非想像到既層次黎
所以唔使諗咁多 搞到自己同睇直播班濕鳩字幕無分別

PUSH

唔好叫人走啦

因為香港人有集會自由
向鎮壓說不

想走既自己走，唔使叫人走
手疼前線，想保護前線既手足
諗清楚除左叫前線走之外
其實仲有好多方法支援？
例如留耐D，唔好等前線孤軍作戰
真係驚既話，會唔會考慮或者去下其他地方集結，分散對方人手？
-----
危險？老實講，依家有邊次唔危險

有時叫人走，可能真係擔心，唔想有勇武巴打受傷。
當然最後前線自己決定。

反思絕對係好事

光復香港
時代革命